有冇人一齊打V4嘅

V4跨界戰

掛機掛到咁好玩咩

組隊一齊掛
快好多

仲叫唔叫一齊打

我係伊芙琳 2
我同班同學一齊掛嘅
半個鐘咁就掛完

我係米4，隻紫騎好難抽

梗係啦 小小都3千蚊先抽到

而家用緊藍騎同藍寵，留寶石買紫裝算

寵物俾你抽到嘅話 唔岩你個職業都係冇乜用
紫裝強化到5穩陣啲
因為我已經爆左件

爆左送果件，我個ser交易所冇咩紫裝放

係咪送果件爆左?

普通怪都有紫裝執
我執到件斧士紫武
冇乜人同我換
斧士職業冷門到

斧士同戰士都係冷門野，我玩法師都唔算多人玩，個個都玩晒槍手，劍士都騎士

個副武爆左
我果陣強化嘅時候好求其咁就強化9
跟住爆左
到依家都用緊盟約副武

笑撚死人

我先而先沖緊60lv , 不過隻game冇想像中咁多人玩

之前殺人 懲罰好耐
係咁掛機 無聊到爆
改左版未？